追左條女兩年半，由唔中意到中意，到一齊左差唔多六年，你問我答

純吹水

揼左幾錢

中學生，追嘅時候三千內

用兩年追一條女，究竟有幾on9

好青春，中學生，有那些年感覺

唔怪得之我冇女朋友
我一蚊都冇洗過

咩時候發現自己鍾意佢
佢咩時候發現自己鍾意你
點解要兩年先追到

都要約下食飯嘅
聖誕生日送下野

上堂成日望佢，但佢一直唔中意我，仲話一定冇可能
但直到有一次佢比人恰，我幫佢搞掂
佢就開始中意我了

咁你發現自己鍾意佢既個一刻係？

上堂成日望佢，仲要情不自禁

咁你而家仲鍾唔鐘意佢 有無偷食過

有冇試過帽事

冇偷食， 仲鐘意，不過冇之前咁中意

冇

幫佢搞掂GE係咩事?

佢搞活動，有一個人搞搞震，我當面屌尻條友再幫佢針爛攤子

條女有無偷食
個處係咪俾你

沉船

冇偷食
處係比左我
但完全冇skill

兩個一齊六年都無出軌
祝福你地keep住咁落去

乞條女返黎